====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est un temps… le nôtre… où l ' accumulation des choses est telle que tous les horizons se ferment .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

